Had je niet echt aimabele, you would have hated me for it; maar ondanks de pijnen die je nam om te verhullen dat je jezelf en je gevoelens waren altijd nobele en net; en in uw hart, u grondig veracht de personen die zo ijverig gevleid.
